罷買開始有用！！！

大家要繼續！！！

持續向商界施壓

做對了

比啲數據出黎說服人?

成個本地零售銷售大幅下跌

下季數據會見到

所以，罷買要繼續

推

罷買係正確方向
亦需要大家堅持

大家有眼睇 少左幾多蝗蟲落黎
一個星期又有幾多區拉閘
只係未有實際數據,大家加油

呢個係長時間抗爭，政府無錢就無咁大口氣

尋日先有個POST話士多恢復出事前營業額

咁即是仲有進步空間

香港人一定唔可以忘記班仆班商家，一直以來係幾咁睇唔起香港人

喺香港風雨飄搖，時事台足以影響香港未來走向既時勢
自由篩發起人係時事台洗post 連續幾日24小時每1-3分鐘重覆同一篇野, 企圖置頂
一日24小時每分鐘都回同一篇嘢,唔洗食飯沖涼瞓覺㗎??!!
仲有同一篇嘢自推284次,咁嘅變種十連點解唔送佢入黑洞
証據

貼文內容抹黑其他攪類似PROJECT既人, 明顯想攪大台(APP)
其他人就係唔知頭唔知路好可疑, 佢自己都話眾籌, 一樣為錢
其他項目早於一個月之前已經開始做, 有啲已經出左App

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

唔好再支持自由篩發起人啦，係時事台洗post 推沉其他post 根本就係破壞整場運動
停止支持破壞整場運動既自由篩發起人